深圳有咩野好野食！？

我只知有間椰子雞必食
海底撈成日食無乜特別
仲有啲咩野係好好好值得一試去食？ 探魚？

地溝油粉米粉好食

有時你覺得自己好幽默，但事實，一啲都唔好笑

去東門，最多嘢食

Eating in Shenzhen Tour Vlog

那種腸粉

lm

木屋燒烤
八合里既牛

老碗會西安面館(向西店)
網址:
地址: 國貿向西路29號春風萬家旁
電話: 82118080

上次食過 幾好食
佢個羊腿 好正

本身唔中意食羊 都覺得正

lm
下星期六同阿媽去，
睇下大家有咩推介先。

東門榴連飛餅/ 薄餅幾正

邊間椰子雞

羅湖口岸間拉麵

技師

外婆家中菜

金光華 廣場入面間烤魚
日日都好多人排隊

綠茶 浙江嘢

如果係羅湖城 識食梗係去丹桂軒食肥牛米線 豬手 豆漿油炸鬼

丹桂軒 魚頭好耐之前食都幾正

好好食 潮洲朋友帶我我去食兩次，服務態度非常好

酒店個間丹桂軒就食片皮鴨

綠茶其實係平 不過佢個雪糕吐司幾香
探魚正 不過辣到仆街

留名

垬國餐廳食品有樣野好,
好好味, 食你唔死,
積啲積啲係你身體, 臨老先一次過爆出嚟,
可以食好味野幾十年, 都咪話唔抵啊!

況且垬國咁多意外, 根本隨時死於非命,
根本唔洗煩將來, 幾好!

燒蝦無得頂 啲涼菜都好好食

喜茶

可惜真係接受唔到羊

金光華果頭 海底撈後面 有間叫唔知乜四季乜乜乜 成日唔記得佢個名 椰子雞 真係係你面前開椰子做湯

探魚？
綠菜睇人介紹都唔錯

西貝

金光華上面567樓大把正野WO

外婆家
烤魚
會展中心站有好多野食

文錦渡新疆燒羊

有冇推介？

東門町美食街

我同意強國啲野食質素係完全無保證
但香港都唔見得係乾淨............

其實無sorry

.
一樣好食既野都諗唔到 極度平凡

有一檔係翻沙芋頭同蕃薯 我覺得ok ge
其他就唔洗

我中意食黑色果個辣豆腐

野妹火鍋

豆漿一絕,但係冇得散叫,每枱都食剩好多油炸鬼

探魚正呀 好抵食

上面好多都食過，如果午餐有冇推介？大概係返國貿東門果帶

野妹 佢果個茶 唔知用左咩茶葉 飲完有種好清涼既感覺

潤園四季必食

呢間探魚 去親都排長龍 係上次四點-五點呢個時間 撞到冇乜人排先有得食 如果你想食 真係要撞手神

胡椒宅男、？ 行遠幾個站去黃貝嶺個more fun地下街好多野食
一入去轉右 全家對面 有間野 飲湯既 啲湯都幾清 唔似味精

係！！ 琴日食完

向西村豬骨煲

我知啊 其實中面推薦果啲都比較多人排
福田果邊有個位叫福民 福民附近有個地方叫水圍
果度好多間野食 我食過晒咁制 都好好食 有野妹啦 有小肥羊 有酒樓 有潮洲打冷 有小籠包呀 有餃子店 麻辣燙 夜晚仲會有攤賣野食

潤園 同仁 四季椰林
點揀好 其實係咪差唔多

向西村雞煲

潤園應該最出名？

有去過，係見到好多野食不過好似唔覺邊間特別吸引，下次去食你講果間thx

百合里海記
探魚

光明食乳鴿 真心正
金稻園砂鍋粥 呢樣香港好似無乜選擇
海底撈 不過香港都開左了

排隊 不了

落去唔食野去夾公仔都好玩

Noted

5分鐘咋喎

邊間咁快

係咪講錯 50分鐘呀？

無講錯 上次夜晚9點幾去
1234space個間

我之前夜晚去 排晒長龍等半個鐘 但真係好飲既 不過比佢更好飲既都有

cg介紹過好似好正

I love cg 有冇catgirl fans club搞group聚一齊去世界之窗飲椰青？

想試雲海肴 同埋個啲私房菜
仲有京基100上面個堆

btw之前去香格里拉上面食夜晚 諗住4 500有啲質素 點知中伏 衰過outback

St Regis

會展中心卓越果間無咩人 上次星期六去都唔洗排隊

收到！ 下次去會展中心先

食扒王品咪ok